escape from tarkov 搵隊友

玩左個幾月，極廢，
如果你都係 hea遊走死左無hard feeling型玩家，加tg一齊玩

暫時有4～5隊友不定期齊人

汔車推推

1

幫推
不過tarkov有固定隊友夾好左會好打好多

係，想夾下隊型，平時玩淨係問呢個係咪你都問到死哂

推

好少見到玩家pmc，一見就會死

一場見到兩個已經算好多

一齊？

push

睇你打咩場 熟唔熟spawn同loot 你要揾一定揾到

巴打有齊玩？

sorry solo多